有個傻仔唔小心del咗相 想拎返

話說小弟用相機嗰陣del咗好多想要返嘅相依家想拎返 除咗俾錢人整 有冇方法可以自己搞 拎返啲相

啲相好緊要 跪求各位幫幫手

大把免費程式啦

有冇咩程式推介 我用咗1 -2個 都係有啲相復原唔到

再影

其實個個app 原理差不多
recover 唔到多數係因為個file 位置已經被覆寫過，你用咩app 都冇用

Del 錯想recover, 第一件事最緊要係唔好再用張咭

唔該晒師兄

你上左咩software呀
感覺上所有software都好唔安全

冇乜點理啊我 到係想拎返啲相出嚟
BTW多謝關心

都係